[明燈] 恆指華麗轉身?!

小弟不才，上次出post話恆指下跌目標：22000

跟據電腦分別下跌目標已經不成立，各位可以bin我屍
今次再出post係見到trend改變左

有圖有真相
今次用左日線圖去分析既price action 去分析
先黎個馬後炮先
1. hsi係低位24500形成左個島底，smart money 開始收集
2. 收集完成後以裂口方式向上拉升
3.大成交拉升
5. 到阻力位回調再收集
4＆6. Smart money好明顯未收夠貨，呢個枝bar既低位都係佢地既收集位
可以利用依2個位黎做日後入貨位，uptrend存在既位不應低於 bar no.4
馬後炮完後再黎就係預測目標:30000
唔準既話，又可以準備比各位bin c

要上28000

打漏左
預測係先上29000,跟住先30000

有理由相信今個月會壓返收貨位再彈上

升

支持分析post

30000

咪睇下點lor

B浪尾水先黎睇升

休息下再同我一齊鳩up

我之前25500開左好倉la
輸都係輸500點，羸就羸4000點
利申：唔識數咩浪

誤差係3,4千點？

跌返落島底會走，係輸粒糖贏間廠
以小搏大

咁梗係上左29000先上30000啦

29000調整，再30000
你知你地見到跌千零2千點又叫股災

升呀

先上30000 再上29000

樓主，請問道指點睇？

道指sideway無方向
等突破先有野睇

先上28000 再上29000 跟住先30000

好拎好笑呀.jpg

可能唔會上29000, 裂口直上30000

你做比對會好d，兩個市場互相拉扯牽引，相差都有個range

下跌目標已經不成立
點解句野咁熟口面

八萬五...已經唔存在啦

廢話
唔通上完30000，先見29000咩

留名等再binc

睇黎依度d user 都唔係理性討論
你係我d文字度雕花無咩好討論啦
咁多肥屍大隻架咩?
係就話我張圖點畫錯,analysis錯嘛
下次都係唔再出post lu

我鐘意獨立黎睇
做對比要諗太多假設性野同埋唔一定會有牽連

美國市場對港股影響愈來愈細 基本上就係影響你開市頭一個鐘 或者直接裂口開

認真。轉身最少要上左250天線先諗啦
散戶畫下圖睇咁多複雜野都無乜用。如果唔係就唔洗出黎開個post. 仲要叫人去評你張圖
我淨睇條250天線渣沽期指都夠做

靠機械式操作無咩用，到升穿已經無咩利潤，仲要分分鐘蟹埋

香港股市好撚蠢
一陣美國又（話）搞支那搞華為又瀉過
動盪時期分析乜鬼圖丫

笑死 消息市仲睇圖
宜家打法係 接近底部就買
一穿底就cut 膠追死梗

我自己其實唔係用250天線同期指。不過用類似方法做個股。好處係一開始做時止蝕位放得近。可能會中間出現來回止蝕。但中trend就番番黎
關鍵在點做注碼控制同用咩工具。咁樣簡簡單單好過睇咁多野
已經玩左幾年亦有backtest先去做

DLLM

熊一底都未到

追牛安全

係先上27000 之後28000 再上29000 跟住先30000

難得有人會睇升
不過樓主太樂觀... 個人覺得無乜時間比佢上... 280已經好難到... 29000係無可能

聽日又低開引熊

裂口跳空一千點 29000都唔比位你上

以樓主個折頭，減返2500到 27500應該差唔多

高過12月個頂先追會穩陣啲

Ching係咪燈嚟
一講完華麗轉身上
今日就反彈到頂

睇番月線圖， 10年。 睇EMA.
今個月上企係27580以上先講轉勢未遲。

超級廢話

點睇4,6係收集位

理性分析，美國擺明睇住中國打，稅照扣。
睇圖，唔似會有咩突破。未來半年可能會有大野發生，插番去23000。

上30000可以，但要落去21100先

支持

樓主，美國最近咁拖累全球股市，你仍相信不會跌穿25000嗎？

等bin

岩岩再睇圖，似乎25500企得好硬，可能有轉機。 現在小注加碼，可博上番28000

我收番升勢預測

我欣賞你

大丈夫 能屈能伸

結論：樓主弱智

呢個年代咁撚多ON9仔 劃幾下圖就衝出黎扮專家
真係笑撚死人

我宜家宣布

跌到22000

爆升

殺落249最精彩，欺騙晒全世界

今日到27200可以賣緊d賺利潤

望緊近期上幾多點?

調整是常識吧
跌穿26600會止賺
同埋唔會再出post lu,
比曬提示仲比人都傻仔咁撚
靜靜地自己賺下錢好過
Btw多謝支持呢個post ge巴打
不過都唔知有冇幾個
再見~

同你同船 跌穿條頸線要走
堅持信念 雖然冇話一定岩

信念自己堅持就夠
賺錢機會無謂益外人

今日我自己覺得引熊 ching 堅持

開爐未呀，樓主睇個市咁夾法係未有古惑

我有貨係手，夾咪幾好
反正又未到target

我無反手wor
我渣住藍壽股
我target係30000點
點解要開put?

咁30000點 可以高10% short call?

晒鳩氣 成日長篇大論未又係預測唔到

去年大跌前3個月就睇跌，十月見底後一個月多少少就已經叫人買貨，認真有料到wor, 同埋佢肯分享同係24900果陣堅持已經證明左佢西利

晒鳩氣 成日有D人係又屌唔係又屌

就算股神都預測唔到，我只係散戶
次次準到連時間都估到，仲洗係度同你地吹水？
日日環遊世界食女啦

我都慣左，有邊次開post唔係比人負評
當係另類指標，多人負評姐係我同一般傻散意見唔同
記住股市只有少部分人賺錢

之前都講過29000跟住先30000點
d撚樣仲要笑9我
29000係蟹貨區,唔係咁易會突破到
調整返2000點1d都唔出奇
而家同我目標得返1000點水位,心理質素唔好既人可以放左50%持倉
記住貪字得個貧
下下食到咁盡,自己會好大壓力

其實佢哋都輸好多錢，所以先用激將法，希望周圍睇吓邊個巴打認真會長篇大論分析，佢哋就可以索料

29000
不過我覺得應該輕身高槓桿上陣，搏中誇啦啦，唔中都唔傷身。

其實而加個位根本無用。根本就睇3月1究竟點就決定32000定27000

廢話
緊係要上左29000先上30000啦

傾完嗰一刻就再無議價空間，即已到底線，27000可能都太樂觀。

我講既全面都係廢話黎架
你地keep住做淡keep住輸錢就岩
我d分析都係垃圾架,唔好睇咁多

而家係咁吹延長，有排都未傾完

都唔明點解你地咁執著新聞講乜？
永遠都係趨勢製造新聞架啦新聞只係阻住你分析既無用資訊黎

實力po通常負皮都特別多

可能係我d文筆差同串呱
心諗你地班hihi又唔係我d客,我又唔係要sale 你地
你地亦都唔係我老細
比埋tips你地賺錢仲要比你屌
下次出d中伏 tips我會態度好小小引你地落搭

通常你貼個倉出黎就會有人服你
不竟你都係分享

唔會la
廢事比熟人睇到我有幾多錢
同埋我並唔係想證明我賺左幾多錢黎打飛機
學股神話齋:而家羸既錢只係係未來借返黎
我只係想證明我自己分析無錯同提醒下你地成日輸錢班傻散
教埋你地分析都唔學,咪keep住睇下新聞打下飛機
永遠都只係班追住大戶車尾燈既散戶lor

對唔住, 想學野
點解唔係新聞製造趨勢, 例如trump個twitter唔係就係用黎做市嫁咩

因為要跌所以要有新聞 唔係因為新聞所以跌
除非係地震天災
不過即使係天災 佢要升既之後都會升番

我同你講就算3月傾得成就代一定升到成枝火箭咁?
要跌既話,停左貿易戰都係一樣要跌
新聞只係短期趨勢有影響(指係1,2日既趨勢)
對賺大錢黎講1d幫助都無
唔通好似某d連登仔咁今日put聽日call?
反手仲快過煎牛扒
要賺大錢唔該比多d耐性

呢位c打諗野就正路少少

留名學野

點睇HSI 3月

一枝火箭咁升上30000點我就緊係開心啦,
仲可以提早又收爐
但相信唔會咁易
我諗調整or賴行點都走唔甩
最壞打算27000
利申:50%cash 50stock

一枝火箭咁升上30000點我就緊係開心啦,
仲可以提早又收爐
但相信唔會咁易
我諗調整or橫行點都走唔甩
最壞打算27000
利申:50%cash 50%stock

好多人睇新聞 只係睇完自己分析
自己以為好但個市跌 就話造市
要睇就要睇市場點樣解讀 大芋唔係得一個人 唔通造市真係開會傾咩 市場共識都係凝聚出黎 要捉就捉市場共識 唔係自己nobody去分析好淡

12月炒美國經濟差 好明顯只係想挾fed唔加息
挾到fed變鴿 成個市場氣氛就180度轉變 捉到就有呢個升勢
可惜好多人仲以為經濟好差 不停造淡問唔係經濟好差咩 有咩理由升

我唔識分析新聞
捉市場心理極之困難,無返咁上下功力跟本做唔到
更何況呢度咁多無知既人
如果你地想分析新聞,最簡單既法:
假設你係只會買升既人,聽到好消息你應該喊
因為你未入夠多貨
聽到壞消息你地應該笑,因為你終於可以入貨
但你地就係好消息就gogogo,壞消息就put
唔輸死就奇啦

學到野

我 re 返你個post 啫

唔洗咁執著邊個post
只係想帶出新聞睇咁多對你地分析無咩幫助

樓主嘅心態好好唔係為左證明自己幾勁幾勁
唔似得某user 日日吹奏自己百發百中

想問師兄係咪都係睇書學野？

假設業績-50% 個個以為壞消息
點知隻股票升 好多人就會怨造市
其實一早有晒資料市場預計-90%
唔係跟消息就錯 係好多人懶je
大芋一早係業績前收晒貨 唔通明知壞消息仲收貨夾硬造上咩

Bin

點樣冇可能

而家都keep住有睇下書
不過無以前咁勤力啦
因為都學得7788
炒股黎黎去去都係供求、心理同圖表背後既意思
學得差唔多就靠係實戰經驗之中學習

勁

有咩書推介

+1

爸打有料，一早睇到290

我本來睇都係280，你比我預測更大膽

like係比你

算啦，根本唔洗同班無知既人計較（驕傲、過度自信會阻礙學習）
同埋如果要翻唔該幫我quote 返之前話跌市班友仔d留言上黎

like比你
除左睇錯會認錯反手 仲會尊重其他人有料
呢兩樣都好難得

屌。話時話。而加先醒起你個名。柒左
記得上年頭都有追過你。上年都有料。但因為係極少出現比tips。所以唔記得
屌～

我睇中期trend
半年先會出一次post已經算快啦
個市行得慢都無計

我個名已經係一本華爾街傳記書籍
可以當故事書咁睇
佢係一個失敗既例子值得我地學習
唔該睇完諗下佢衰d咩

上埋34000都有氣有力

頭兩頁好撚多淡友笑鳩你

巴打好大度
完勝個個話自己百發百中既抹屎兒
佢仲要係依個Post留言想binc

留命學野

我係個個以為跌市先做好倉係咁架啦
佢地無獨立分析，眼光短視
唔諗下我講既野就笑9我咪由佢笑
我而家賺到笑咪得

巴打們用緊邊間玩期指？

等緊佢條鞭入黎bin
定係已經夾斷左

抵你賺

唔明點解垃圾沒事兒會比人追擊嘅應該入黎睇下呢個post
高下立見 就算樓主錯都無人會bin佢

我用IB
乜都有得玩，但建議無返5年經驗都唔好掂期指/期權，除非你鐘意輸錢

點解？
股又唔太識睇
而家學緊外匯

巴打有冇興趣入tg谷傾，得5條友

新手ok?想學野

呢幾日睇唔透
呢幾日開完淡倉無食到
就好似之前
27861開完淡照升
升左幾日一野屌到277
然後夜期升返晒
可能又黎呢味野
開淡唔食，儲埋一野爆鳩死人

最大支持位係341, 上阻力348, 大戶增加橫盤位係352, 大戶均價327, 比較幾日一直有減持情況, 淨資金留比昨日少, 只有279M, 2/20 393M, 2/18 471M

唔係。我記憶中好似係上年唔肯定係淡友post定愛康健既post你有回覆個tips咁上下

期權真係好難玩，相比較之下期指肯認輸轉身唔係特別難

不了
我都係得閒上黎出下post發9up下
小組討論反而會影響我自己分析

因為你仲係停留緊係執著於短線趨勢

樓主點睇道指納指

美股睇圖無咩技術可言，長線（以年計算）睇升
每次大跌就要吸納

第一個target 29000已達到
但未收市已經倒跌

可唔可以再畫下圖講解下而家?

巴打見升睇升見跌睇跌其實好危

特別係個市已經橫行咗咁耐

我25000已經睇升
執緊4000點都好危
我覺得資金管理得好唔會有太大危機
當然係價值投者眼中，我係睇圖既鍊金術師

上年我都係咁諗
結果等到33000信念堅持唔到做左好

sorry，冇睇你開po時間，唔好意思，你岩

我都後悔兩萬4冇重倉

暫時無咩update

同埋圖表背後係包含左分析smart money既心理
唔係好似d人畫10幾條線就係叫圖表分析
就好似一開始我所講既price action 就係其中一種解讀

咁貴都夠膽入嘅，而家我已經無膽，淨係夠膽hold之前買既貨到1號10點再諗沽唔沽，我係好保守既人

就係覺得冇可能一直等落去
揀左月供去攤返薄佢，而家返左家鄉
係時候鬆縛等沽

我好簡單㗎咋，d分析師報紙佬話到世界末日我就會入，不過我估真底23000，搞到無重倉

咁咪好

12月個市真係有今生無來世
驚又輸一世

呢個係一個好方法
但跌1000點就會話世界未日
呢重反向操作根本做唔到重倉

每個decade都係咁架啦，歷史都未改變過

呢個可以睇咩學
最想學呢樣

半日都800幾億....

我而家好多時係靠直覺
經驗夠就會變成直覺
practice make prefect
其實自己上amazon search price action就好多書有教

Al brooks?

大成交唔係代表一定好....
大家坐穩

佢講既野係有b用
但唔好學佢睇分鐘or小時圖
唔係多多錢都唔夠你輸
但學佢既技巧係ok ge

splm

就係驚驚地

想問下意見
即係你會30000就止賺。唔會博上去？
而加可唔可以入D中資股揸一年半載？
因為見到上證好似牛市
而美股差唔多破頂

唔會架啦
我見好就收，到左目標已經好有成功感
除非我見到新目標先會再出手

樓主好波，見好就收，貪字得個貧

樓主睇今日恆指唔跟A股，是否見頂先兆？
向下望會落幾多？thx

之前已經講左

幾好， 見好就收

留名學野
之前牛熊輸好多
依家玩期權+期指快閃追數

過來人話比你知你咁諗法會輸更多

無巴打咁叻睇得到

暫時每日目標150點就收手，每個交易都會SET30點止蝕，
如果果日輸到60點就收手唔做交易。
嚴守止賺蝕

輸左就係輸左
千奇唔好諗住追數
你心態唔岩，好難贏

知道，謝謝提點

樓主好犀利如果我一早睇到呢個post就好啦

上個禮拜拎住29000熊過夜 唉開市打鳩我靶就即
刻回跌 損失勁慘重

依家睇緊佢會回調到咩位入隻call輪算好想回本啊

樓主 請問睇圖係邊度學返黎架
有冇咩書推介 thanks!

其實一開波係初哥既時候係跟一位網上blogger學
佢可以算得上係我師父，不過佢個blog已經關左
真心多謝佢，可惜無機會
睇書就係自己得閒去誠品or網上搵
其實price action我都唔算得上係睇書學
睇書只係幫你了解咩係price action
分析就真係有時靠直覺
至於邊本書有教就之前已經提過

你地而家緊係覺得我有料
2個月前個個都覺得我係傻鳩
到我睇錯既時候又會有一班友仔出黎笑9我
網上世界一沈百踩現象更加明顯

係咁，遲點調整緊果陣就會bin你c

一定會啦,班人會覺得一升就唔會停
跌小小就怕,心理質素太差
所以今次target到左 or 轉trend 就會收山

我有睇埋你上個post預測都幾準
想問下今次回調大概會到咩位？
同埋轉trend可唔可以再出水啊樓主想all in跟你

巴打用咩工具食呢一浪？我開頭用正股加牛仔，最尾用期權期指。

想問下樓主一般睇圖睇日線定min?
而家學緊睇圖 用指標等等

可唔可以追下post,之前已經答左

恆指成份股only

想問樓主.起手係咪都係學技術指標？
會唔會有咩可以教下係籃籌有咩策略？
技術指標+圖形分析 成功率高唔高？
而家用緊kdj+2個macd 睇 +埋d圖形分析咁

1. 睇籃籌緊係有策略,每隻買入比重、值搏率都係一門學問,
但唔諗住咁快教,因為自己都係練習階段,未有料教人住
2. 技術指標我好少用，太過機械化唔岩我
3.圖形分析方面成功率都算高,但都要連埋volumem 一齊睇

巴打圖形分析係咪都係都係不外乎個幾種？
成交量其實都唔太明
當日成交量愈大 代表咩

呢d要你自己睇書同睇圖領悟
太詳細既野好難一樣一樣咁教
我只係啓發你地去學

最近成交係咪有D問題?

感覺恆指仲係好強勢
觀察多幾日先

其他市場都有轉弱或者調整，香港企到咁硬反而令人有啲擔心

港女不嬲系

獨立咁睇啦
唔係樣樣野都有關聯

欣賞

係時候update下
不過都係d好簡單既T.A
如果你地我同一樣由25500點買上黎既話,根本無咩好怕
坐定定就岩

黃色線係幾強既阻力位,突破唔到都唔好加注
係藍色線先加注,穿左就止賺la
策略好簡單,T.A亦都係入門基本野
但你地問下自己有幾多個可以做到?
無紀律係輸錢最主要既原因

我師傅沒事兒話股災呀 仲加注

唔好亂擺人上台，這裡是Livermore的帖，不是比你係到抽人水，你如果有號召力有瀏覽量可以係出面開post, 唔洗借人個熱門帖講咁多廢話

咁我都係想講。如果沒事兒真係講中係股災。而未上到30000前而跌到27xxx加左成手牛既話會死...

中唔中同跟唔跟樓主買有乜關係 要講沒事兒大撚把post講 唔好阻人學野

到底我d中文有幾差，講到27000左右先好加注
穿左咪止蝕，風險有限
下下都穩賺咪無窮人？
要賺錢緊要承受風險

中線都未必次次準
短線好難捉摸
要減低自己犯錯既機會

lm

資金撐唔到上去29800
局住回調先睇守唔守到28700 守唔到28000
觀望黎緊17日情況

點解係17日呢

中美談判

27000個位都夠穩陣

唔知會唔會到，好硬淨

想佢到

睇黎就快到target

之後係咪會回落

跌都唔會太多
27000已經好吸引

話咁快距離target 30000得返150點
要strong hold定止賺自己決定啦
今次應該唔洗bin c la
依個post完左應該有排都唔會再開post ga la
有機會再9up la

可唔可以再update下?

咁快抽身離場?

中庸之道
我都無update target
唔貪了
等有目標再入場

見你上面話睇升所以買恆指成份股
咁當你睇到好大機會跌果陣有咩做法? 齋cash 定沽下期指定其他?

Cash only

30000
我見證住巴打你成個浪食晒

29998.90
一定有連登人挑剔我唔準啦

威喇，威喇。叻喇，叻喇。我俾人夾左成個浪。

好似好勁 估到會近30000萬
可唔可以總共賺咗幾多？

利申完全0知識新手 股票都未買過

4月3號總結:
之前都預測話先29000,再上30000
可能黎緊會再keep住爆升,但wfc,我已經賺夠了
3個月5000點利潤既機會真係少之有少
希望巴打你地都有把握到啦
當時好多人笑9我,今日30000點不是夢!
想講既就係各位笑人之前,諗下人地講既野分析下先
唔好人雲亦雲,當然我講既野都唔係岩曬
黎緊都應該唔會再出分析or 教學
有興趣學投機既巴打踏實d買返d書睇啦
老老豆豆連登財經台d膠post幫唔到你地幾多(包括我呢個post)
最後想講投機上唔係追求金錢,係應該追求成功感(至少我係咁諗)
到左target個成功感仲開心過你賺既錢
當然金錢自然都會自己跟住黎
再會啦

恭喜巴打

連登太多小學雞
財經台都無得避

上連登根本學唔到嘢
大部分post都剩係係度鳩嗌
同馬會阿叔無乜分別
Anyway,巴打

爸打係咪摸唔到之後走向了

食唔盡5000點27000先full load，btw 連燈太多淡友，你睇好自然比人攻擊

摸唔到咪摸唔到
好出奇咩

thx bro

唔好走呀。等你下次再有新既睇法嫁

到左target
唔洗比人bin c

4個月內回到2萬5

g持巴打

一個浪食足5000點 能人所不能

2017年試過食左1萬點

預測黎緊會繼續上？

唔知
要有更加多price action 先會分析
到達目標就要輕鬆下，洗下錢

唔會再出post la
除非又係無聊太悶想suck錢落你地袋啦

Suck 錢比人仲要比人串

睇咁多負評就知啦
大家開下膠post 水下班on9仔就正評
認真post負評

樓主唔會買股？只買期？
5000點細期都正
可惜個時未玩跟唔到

10%期，90%正股
100%期話咁快比人震走

咁睇黎樓主本金都唔細

想問樓主睇圖個software係咩

比較想知你買左咩股 會分享下？
另外覺得回調先再上定直落？

7位數lor,其實唔大

Aastock

邊隻就唔講啦，有研究開指數都會識買架啦

Qq

快D學無事兒開多幾個POST
整埋LINK比大家睇

我諗樓主係呢3個月執左成球幾 9成股

都話左唔會再開新post
對我無任何利益
只係得閒益下街坊姐

All in 一隻就死得
組合係好緊要
打籃球都有唔同位置啦

樓主有冇新睇法？

唔好再問有咩新睇法
升左咁多我會選擇休息下
而唔係再諗佢上定落
亦都無唔知個市會點行
信號唔係成日有，日日睇到都係呃9你

好難得有人識抽身，不過我自己成手都係長線，都係睇下依到啲人玩牛熊輸錢開心下

咁我都有少量收息股未賣既

ETF？

Yup

我信你有50%機會岩 50%機會錯

至少我無2個account
一個睇上，一個睇落
典型基金佬手法

如果再衝上破阻力會追貨？

樓主咪講左賺夠

預樓主用200k坐期 1m8買藍籌起碼賺2球

唔好估我賺幾多
我唔係想曬幾多錢
得閒上黎9up下咋

小弟想問下邊本書可以推介下？

追下post

咁你係抵賺既 咁準

反而想請教樓主，如果你#1張圖掩住島型底前面向下跌個裂口，完全唔睇轉勢同後面果段
喺有冇信號係可以睇得出前面果一段係下降段?

跌勢睇返之前個post
睇圖緊係成張圖
睇d唔睇d咪姐係睇漏lor

我都想有27000

小心見頂...

大獲

what signal?

堅持相信聽日牛
All in 296牛
我幫你地執骨

樓主都幾堅既

過千億千億成交 單日轉向？

4個月 唔好睇4年

4個月咪算快
連4個月既耐性性等唔到，你應該都係係市場上賺唔到大錢架啦～
趁早離開啦

睇個勢，40000點不是夢

等轉向好耐了

可能屠埋班極限牛先轉
咁撚重貨

2000-3000點無走雞呱
利申：齋估

人哋4個月食咗成個浪，你expect幾短?

Agree

似乎牛一尾已到，師兄認為下一波牛二大約幾多?

Not sure
花生mode吹下水咋

三四千點用4個月行唔過份啊

直頭突左啦

其實跌市唔值得太開心，雖然你可能無貨係手or short jor賺大錢
但輸錢既人可能係你身邊既朋友、親戚可能係另一半都唔定
投機者都要有d同理心
講笑就話睇人仆街最開心姐

ching 睇依次係回調定真股災？
上面橫行咁耐一下裂口打落去
似乎唔多睇好

要睇多幾日先知，但有貨都唔好今日賣
Hold it
明天會更好

好勁!

你要分到大趨勢先得，唔係會以為橫行就係收貨
以買升市黎講，識分咩係支持位同阻位力已經夠你玩
根本唔洗理大戶係咪收貨，你知道自己收緊貨咪得
好多時大戶係追貨個個

Long put for 2Q19

今日put 太遲啦
聽日隨時比人夾爆

賣左貨

Out of money 3 month contract? Just for hedging

大跌先黎走貨真係新手行為
希望你真係學緊玩股票
如果玩左幾年都仲犯呢d錯既話，我勸你都係遠離股票

應該話係26800貨底
賣左d 唔想太大壓力
上年先玩正股

等唔到27000
星期五已平咗倉

師兄 咁今次你會唔會睇熊三？

你呢個心態知樓主係好人靠short賺既錢衰d講都算係賺死人錢

你見我平咗倉就知我唔知啦，侵侵一句分分鐘挾你一千幾百。佢咁啱月尾噏兩句挾中咪好大鑊。啱心水咪走一轉，夠就收手囉。

你問嗰個唔係樓主

樓主呢個星期覺得會唔會彈番d?

我不是樓主
只係名有相似

好多盲炳以為你係

可能無留意樓主個名係黃色呢
唔好話人盲炳

270附近

我都想知樓主當初定既270附近仲得唔得。因為而加咁既政治環境因素。仲可以攞270做？

今次9估都中

有追開post都知我唔睇新聞膽
同唔留意d咩消息
唔好比大眾影響左自己既觀點啦
無主見你唔會係依方面賺到錢

做咩？

週線圖插入bb底唔知有無機

直覺好似話我知唔會穿27000

咁270樓下幾多就唔可以再strong hold?

未有出分析住，睇下星期六有冇時間開個新post啦

就黎到270

So? 之前都講左，其實有乜好驚？
有時見到你地d 反應都幾搞笑
Tip 中曬又驚，唔中又屌曬鬼咁

想你講埋小數點後兩位係幾多囉....

投機係藝術，唔係科學
講到咁精準一定係呃9人

留意咗樓主都一段時間 g chi分享

仲諗住有新分析睇。等到而加

因為我仲未有足夠既證據睇到下一個target
去完旅行返黎睇下會唔會有分析啦

求少少提示

睇實27000？

分析圖表係冇事冇幹既時候用
而家又中美質易戰，香港自己又逃犯條例
圖表真係用黎睇歷史嫁炸

呢個世界有邊日係無事無幹，每日都轉變緊架啦
講歷史既話已經唔需要講分析
買sp500or 2800 已經唔洗討論啦
長hold必勝

而加似唔似熊市C浪。真係直落無反彈

升時牛市，跌時熊市
牛123，熊123真係任你up架咋
財經分析作出黎既野，係幫佢地分析錯左既時候搵藉口
搵到趨勢就不用分那麼細

咁你覺得而家係downtrend 定pause in upstrend?

初步睇係sideway

最大憂慮係政治真正赤化後好似日本咁行仲死得人多, 唔會大跌, 慢慢黎

日線圖睇似乎就見底，但月線圖 MACD 插穿 0 係轉中期勢訊號...
想請教下點解話大跌先走貨係新手行為？

我估佢意思話，大跌當日即走係新手，因為第二日會有反彈

呢個世界成日都有未日預言，有幾多個又會成真？
有邊次股災又真係有人預言到？

反向操作可以令你贏面緊加大
下下升就追，跌就放，你只係一隻普通既羊仔

但穿一啲關口低位個時唔走就焗坐
你睇 2382
可以超賣再超賣再三超賣
要沽貨離場，輸 10％ 睇定啲好過輸30％ 呀

既然你睇到邊d係關口位，點解唔係關口位附位先入貨？止蝕既時候最多咪輸2-3%
想買就買咁任性，無紀律都係贏唔到錢

S&P我同意,但2800我覺得有保留...
香港始終無實業,經濟長時間黎講唔會再有大增長...
再衰D講可能出現日本情況...

關口位都唔入住或者一半先，等佢有訊號先入再安全啲，好過俾假突破陰

因為冇任何技術分析做到100%勝率，市場要靠值博率去進行交易
止蝕只係認同自己既進場位有錯，等倉位蝕幅唔好再擴大，當然事前要驗證
既然你認同冇人可以預測，我相信冇人唔想係準確冇誤既關口位進場，可惜唔會有人做到

發人深省

我講果種係港股唔再活躍，唔會有吸引既經濟成長，外資徹走哂，就好似08後既a股，講緊再比08年a股既倍化版，仲點長揸呀

同埋你講到末日咁，但我表達既又唔係末日式股災，只係香港地位從此係國際舞台消失姐，做返個港口仔

個post又開始變質同出面d 9 up post咁
我都係唔再回呢d無實質證據既留言
話好似日本經濟咁？唔該做返個research 研究下點解日本會搞成咁，再同而家香港既情況比較下有幾相似
同埋香港唔係國際舞台好耐啦，成交量最大係美國，中國同日本，係咁依google下都知啦
利申：唔識經濟，等巴打們教路

又嚟數浪

有咩好分析
長線跌硬啦

見到OP唔比料，d留言馬上膠晒

想問你等緊一支日線成交量破千億的燭嗎？

岩呀

只可以講短期見底，27100係一個好好既收集位

你有無出手

出左手啦
我唔收集完都唔會講出黎啦
廢事有人爭貨

岩岩講完，今日就出....但只撞正是msci⋯⋯你是不是還需要觀察多幾天才能出分析文？

你諗到收集位，買完就會即升咁
比d耐性啦香港人
收集唔係叫你all in
穿左咪走，5%內既風險我無問題

數浪點解唔去維港

好驚會繼續六月磨到26000。25000
我27000樓上好多牛

請求大神比D信心黎

千奇唔好對我有信心
大家3唔識7，你岩聽咪當我9up下
唔岩聽咪笑下算
利申：無牌，不構成任何投資建議，無持有任何股票
唔好搵證監拉9我

目前壞消息出左好多 恒指係27000-27500 (27200之前雙底頸 27500 50% 回調）有頗強支持。

又換個角度，如果25000上30000有60%貿易戰40% FED，咁27000都差唔多啦。

唯一係逃犯條例有陰霾...

不過大方向睇跌所以28000-28500一定會short番

十仆腰

幾時，等我all in

睇返日期啦
3個月前預測黎，已經meet jor target

跌破左lu 止蝕左定繼續吸貨

繼續學嘢。

最低點好似係27020
跌破左d咩？眼鏡？

巴打睇長中短trend 通常用咩timeframe?

27000個底雷神鎚都打唔穿

聽朝9:20穿俾你睇

美國出左Q1經濟數據
好過預期
有機

今鋪真係cls

真係比你講中

留名

好刺激27002

咁都穿唔到

差啲啲穿處女膜

差d比人拆台lol

巴打點睇用RSI做指標嘅方法？例如藍籌穿30就買入嘅講法，據你經驗值搏率高嗎？還是只適用於某啲行業？

機械式操作我唔識
股票係人為，如果靠ai就贏大錢，你覺得合唔合理？

1點都唔穿得咩
買牛熊就話姐

你可以download 啲data 做backtest

純粹set個target 比自己
睇得準時會有多d成功感
利申：無買牛熊

樓主我係指其他人咁緊張

之前上網見過人鼓勵機械式買賣 真係各施各法

好 即管試試

我覺得都要睇下係咩股
近排例子睇港交所、700 都work
939 就要再落先彈
941 彈完好快再插

幾時買、買完幾時放，似乎都無公式
RSI set 幾多parameter 又唔同result .
淨睇RSI 應該會輸到仆街

果幾十點好心你跌埋佢啦
跟住恐慌性拋售
機會黎啦飛雲

穿咗

穿晒啦bor 美股仲要崩埋 止蝕未

咁又未bor , 假期冷靜下分析下先

跌200點就崩盤
小朋友做曬d功課未？

你覺得美股穿唔穿到舊年十二月個底? 等緊撈野

去到已經要瘋狂入貨，感覺上無咩可能

頸線都穿埋啦，等直插吧啦 你睇下月線圖頂背到咩情況啦

做乜9
Meet左target都要bin c

食左40格熊

唔係麵神既預測post冇參考價值

無聊人就咪鬼理佢啦

樓主食晒5千點 鞭你屍？

呢D友真係正正宗宗既典型香港人。一見到有水抽就衝出黎柒

期結都彈唔起 睇怕六絕真的要來了

美股要入咩貨?

你啲留言實在太高質, 出面啲高質post 需要你多啲

我覺得美股重有一浸跌, 築底既話會買啲 s&p etf 簡簡單單坐下

請問巴打有無新睇法update？
呢幾日都係玩高開回落，27000-26600呢個range

Not in hk ar
去完旅行再睇睇

笑，唔好9up 兩句扮專家啦
點解釋無直插大彈？

Have a nice trip
期待你既新分享

其實都插左下，調整左頸線以下一個波幅位。今次比佢抽上到，咪最多又等佢再做多次頂背，遲早頂唔住要大跌。

同你講多都哂氣，呢2日無腦call 都閑閑地幾百pts, 老美用月線黎做trade 一定係天才, 上次12月穿左頸線照你解釋應該抽上不斷加put 至係，捱完幾千點又黎話等佢做頂背？咁你身家都幾厚吓

真係唔太明你講咩，我話穿頸線起碼有一個波幅位跌，今次都應驗了，上次12月直插2至3個波幅tim，逢高沽真係賺到笑呵呵Tim la! 我講月線頂背係想講，之後仲會有一次大跌，因為月線級別頂背跌起上黎係非同小可。

今次浪底24610 同條頸線得600pts 波幅
揸多兩日睇崩盤4/6 就一吓抽返哂，做長盤賺條毛？
我想講既係，你做完12月trade 之後就收手？
咁神忍到手等佢上266頂背馳先做put?

呢幾日買平過你

咁小學雞既
你係度串我有咩意思，係咪覺得有成功感？
現實世界你都應該不成大器架啦

binc
bin 169

真.係咁想串7樓主.但人地已經賺到走左旅行成個月

仲未返岩岩訓醒見到升左600點
平過我買其實只係贏在起跑線上咋
唔該你放貨位高過我先沖出黎串我啦

密密儲貨

買咩鬼 佢邊敢買

Ching 預睇頂位幾多？ 預only

如果條例過左。係咪要退下先。唔再攞27000黎做入貨？

On9，咁講買六合彩仲好啦，輸就輸十蚊贏就千幾萬

又嚟
睇下出post時間啦
樓主食左5000點而家炒緊第二轉喇

呢度咁多小學雞唔想再回post
屌人之前可唔可以睇清楚先屌
好多盲毛

又衝出黎柒？

今日個市比tips比到咁明顯
之後應該會再出分析

呢個位密密買

跌

其實你地睇跌我仲安心

幾時開新POST呀

黎緊應該會寫blog
唔再開post 了

到時可唔可以講個blog名比我

可以呀，等我setup jor先

已經setup jor
但未有最新趨勢分析
粗粗地寫左篇教學文
希望你地睇得文
我文筆太差

支持分享

正呀

之後只會不定時更新個blog,唔再出新post
有咩可以係blog 度留言

咁咪少左好多有趣留言

你覺得d hater唔會睇咩
表面上屌曬鬼，可能暗中跟我買上買落又咩咁出奇
有錢邊個唔想賺，仲要係free lunch

想問下如果你係玩長線食幾千點波幅。係用大期定期指倉黎玩？用期指倉唔係會食左個時間值？

用半年期既期指
不用出動到大期，細期就好了
股票先係主攻手

同埋期指係無時間值
期權先有

我意思期指倉唔係有過夜費用？
定係個個唔叫期指？

叫g就有過夜費
我剩係識轉倉費

27100 開始收貨 高手真係高手👍

唔係啦
都係叫做識玩下，經常都輸錢

齊齊賺

緊有人鐘意包拗頸做我對家既

直上3萬點

29000跟住30000
唔知今次仲有冇人會沖出黎笑9我

熊軍

緊有人會比負評我既
希望佢地唔好口說不, 身體卻很誠實就得
無人做我對家就無錢賺
0和遊戲

邊有人咁傻豬同錢作對咖
小弟細膽 呢1千點袋左先

畀多啲燈力

再3萬點就屙煙熊

你睇又有人同錢作對啦

3萬點喎3萬仲牛？

btw blogger 反而無人留言

睇下點

講都無用 上得返先算

熊軍加油

家陣大牛軍 牛到3萬到咗先熊

到時記得真係開short,唔好比我影響到
有時要堅持自己睇法

熊熊哈

測多次底先上去啦

淡水沉船

留返d 底倉是常識吧
無耐性又無膽點賺到大錢

今轉用左期權黎買，有時間值要考慮
下轉用返期坐下順風車

係樓主到睇到堅持睇法既重要
我都睇265係底 但又比人影響 結果左一巴右一巴

金J巴唔好再提啦 好傷心

所以我都講過你地唔好信曬我
自己分析下先好決定

市場個個吹淡風有時都唔想成日上gp睇

所以我只睇自己個post

有上你個blog 睇 加油。
的確d人講野太主觀 ,冇咩養份 好似得牛同熊咁😂

師兄睇幾多點
我想睇296補裂口

大家都係賭搏姐
不過佢地無技巧地買升或跌

講個target出黎會嚇死你地
同埋你地今日一定好high
所以唔講住啦，廢時你地又追貨
加上我自己未sure

4字頭又真係無咩可能wor

巴打又點睇美股？

總之唔係睇跌就得啦

美股投機更加難, 投資反而更加容易

3幻1

我其實有個諗法 自己都驚 升6千到3幻2

3幻2都驚
我個target更加誇張

33484

阻力位而已
可能輕輕就過了

隔雜淡友po係咁話短期反彈跟住會穿番27000落26000你又點睇

無咩點睇
邊個賺錢咪邊個岩
可能反彈到創新高呱

樓主睇3幻5-3幻6?

唔好估啦
講左出黎又未必準
等我分析完會再係blogger度講

都睇返3萬？
會否破位直上

答唔到呀，price action 仲未完整
而家都係估估下

想問下你美股點睇？

夜期做世界

之前睇法都一樣 但今次唔同意會繼續上

唔同意無問題，每個人睇法都唔同

之前27200開始都一樣開始存貨等反彈
今日應該高開會開少少淡倉

你睇到乜野覺得個市會上到你所講既29000 30000?

憧景G20，大和解
但中共同北韓密會
有機引起美國關注
我都覺得29000都有困難

以為會跌，但爆升

有d 技術分析緊係唔可以share la
股票市場係冷血既世界,人人都知道賺錢既方法既時候
果樣技術就會變左好容易比人set 陷阱
我唔係insider,只可以講我暫時睇唔到會跌

巴打有冇blog 既link?

相隔幾個月再lm
欣賞ching有分析仲咁堅持

其實我好懶，分析都係幾個月先出一次

中唔中其次，最緊要有分析有自己睇法
咁先交流到

但太多柒頭係咪都鳩屌，唔中又鞭屍，影響哂討論氣氛

支持ching繼續

同意頭果part
我買開正股
朋友問我咩價位入好
我話就算比你知道
你入左都唔知咩價位放
佢叫我講埋咩價位放
我話：姐係叫我幫你搵錢姐

同佢friend可以比d中伏 tips 佢, 等佢受下教訓
你老點佢好過比其他人老點佢

你下次話不如直接將d錢射落佢戶口算

勁

練到有大戶思維，萬中無一呀

只求你分享多D睇法

呢個方法對付煩膠有用
老點完佢一次就唔會再煩你

都係從失敗中學習

我愛樓主

你個秘訣係咪留返俾阿仔
記得唔好失傳，你退休都叫阿仔用返呢個acc出post

我仲未結婚
我希望第時個仔唔洗學老豆咁投機搵錢la
買下etf 收息夠生活就好了

揀股同買etf 的技巧真係要後代小學開始教，唔係後代聽做死。香港地又多仆街老細

你忍心你嘅領悟失傳咩

領悟要用大量失敗經濟訓練出黎
未必個個人都可以承受咁多痛苦

愈早學投資係愈好,有多d時間去嘗試失敗既機會

巴打而家睇升定睇跌，定都係等g20出消息

會唔會向下補返個裂口先？

你講得好啱ar 好多時自己ge模式同數據 可能都輸左好多錢/花左好多精神換返黎 比著係你都唔會免費share
但係成日講比多人知就唔work就太睇得起lihkg同睇呢個post ge人數同資金

一傳十,十傳百
你睇唔到上街遊行果200萬人都係網上號召返黎?
網絡世界唔係你想像咁簡單

又係叫你幫佢搵錢果d人

市場ge周期同幅度會不斷變化 10年前ge領悟今日可能失左效
今日話左比你知 如果你無自己ge領悟 可能贏完一個浪都輸突

高質 LM

咁耐冇上水都仲見你好熱心留言分析收埋食咪算

華爾街一直都無變過
變既只係人同物
利申：我仲用緊40年前既技術黎操作

其實都係太悶先出下post 9 up下
遲下搵到其他野值得我發更多時間去做就可能見我唔到架啦

我想講price action 甚至有100年歷史都唔定
果陣叫 tape reading

咁應該好多人知 點解仲work呢

我指路路巴打

耐歷史同多人知係2回事
仲要睇你識唔識用先得架
RSI夠多人知
有幾多人識用?

新手
可唔可以咁睇？但又唔算好大volume

以為自己predict到個市場

價值投資、FA都好多人知嫁
但好多人都唔信呀嘛
所以到宜家都仲work
至少我自己係work

FA又好、TA又好
無話一式一樣一成不變
攞黎做底再靠自己分析下
需要嘅係大量資料搜集、閱讀同經驗
集百家之大成
股市錢唔係咁易搵
唔係話計數機篤幾下
睇兩篇文就可以一個打十個

對你黎講可能係預測
對我黎講唔係
正如天文台可以睇到未來天氣一樣
到底係9估定背後有野支持就自己諗下

的確每個國家或指數都唔可以用同一樣既方法去分析
正如我唔會去用技術分析apply 落道指上
當你觀察一隻指數或個股時間耐左
你就會識點玩

預測同預言唔同喎ching...起哂鋼做乜

巴打，對補裂口有咩睇法？

bookmarked, thank you.

通常不會補
今日低位已見（好似係）

睇圖似跌

其實升上278跌番268果陣，我覺得唔夠恐慌，所以278應該唔係最新既頸線
最新既頸線9估應該係 285

大家睇圖有唔同睇法

夜期爆升明燈

巴打, 得閒派下糖

無問題

因為中間嗰幾個月去咗旅行

通常食完一個大浪先會去
去旅行可以減低手痕想入貨

同埋睇岩方向根本無咩野好update
都係坐盤同follow up下

夢想
通常半年細期?

唔一定，要睇埋高低水

新手要理解期貨高低水原理，呢篇解釋啱唔啱?

好方法

痴九左線 今日怒PUT

今日會跌

依家先睇到粒糖，

我會記得上黎探巴打你😂

今年計，期指輸咗6位數字
要對我有信心！

被侵侵玩出口術都輸左成千點... 一齊努力追啦

爆升了

星期一再追call, 星期五枝call chok走左

星期二先岩

Jesse.Livermore 巴打好撚堅
甘拜下風

睇咁高

我都係散戶黎咋

上三萬啦

認真分享已經OKAY

7月都係睇升？

有無倉係手

買咗4張細期

低位put左 輸左100點

支持位先黎put...
其實好似出極post 都幫唔到你地改進下

咁講...輸100點都叫止蝕得快....

小弟期場初哥...巴打出多d post救下我依d股海迷羊..

Btw 真係唔知係支持位... T_T

止蝕係痛苦的，但唔止蝕痛得仲苦...

準備可以訓練埋準繩度

真心唔明你認乜，我明明開曬post話睇升，你仲可以去沽，坐定定咩都唔做咪得
不過想做我對家就要長渣put,直到我轉睇法再做我對家先係

正常 無人輸點有大户贏

冇玩工具 琴日入左正股 睇下有冇得任到31000 食少少

差不多見返286.

手風唔好就跟Jesse.Livermore巴打買
等佢轉風向再put

用30%強積金黎跟巴打睇升

我咁上下沽咗

扮乜撚樓主

咁準備比人夾死

28350支持幾強

曲定直 頂你

Btw, 今朝Call左

跌多一下先升？